[Eason] 陳奕迅討論區(8) - WE Had a Great Time

最新臣聞 - DELUXE版CD送MEWE Tee

最新派台 - 我們萬歲

回味舊臣 - I Had a Great Time

《I Had a Great Time》，原計劃於2004年推出的一隻廣東大碟，為Eason與Music Plus合約內最後一張大碟。然而，Eason曾不滿英皇要求佢過份投入音樂以外嘅工作，而且合約金並唔理想，因而拒絕續約。英皇唔係善良公司大家都知，唔續約嘅舉動換來嘅當然係立即雪藏，《I Had a Great Time》亦因此石沉大海。

呢隻碟最大嘅特色係所有歌由劉志遠監製，林夕填詞，曲風較為響亮嗆耳，同時帶點悲哀絕望，從歌中可以完全感受到當年林夕目送友人張國榮、梅艷芳，同時患上抑鬱症嘅心情。最後，呢隻碟嘅歌都分別拆開放於三張精選碟：

24，收錄於Sound & Sight
八里公路，收錄於Great 5000 Secs Vol. 2
萬佛朝宗，收錄於Great 5000 Secs
放下來，收錄於Great 5000 Secs Vol. 2
愛你入骨，收錄於Sound & Sight
冤氣，收錄於Great 5000 Secs
最後今晚，收錄於Sound & Sight
不求人，收錄於Sound & Sight
一切還好，收錄於Great 5000 Secs，曾派台
開不了心，收錄於Great 5000 Secs Vol. 2

不過，「塞翁失馬，焉知非福」，續約嘅失敗雖然將《I Had a Great Time》打落陰谷，但換來嘅係隨後數之不盡嘅經典—《U87》、《Life Continues...》、《Ｗhat's Going On...?》...到宜家嘅《L.O.V.E.》，都可以話係錯有錯著嘅。I Had a Great Time, Make US All Have a Great Time!

臣望將來
1. 成立真 . 本土歌迷會嘅可能性?
2. 年尾演唱會
3. 會否出席KKBOX香港風雲榜

[Eason & L.O.V.E.] 陳奕迅討論區(7) - 跪求《我們萬歲》MV

上回討論

繼續

留名

Lm

舊登玩都爛啦...一係冷門歌 一係最高質大碟
月經嚟㗎

新登多咗hea唱 唔尊重

話時話除咗一切還好
eason有冇唱過其他歌嘅live?

KKBOX 香港風雲榜我估計Eason應該會去參加，因為我一星期前放咗條2014年Eason kkbox live嘅音頻上Youtube,唔洗三日比人鎖鬼咗，成個星期心血無咗都唔知咩事(通常邊有禁高效率呀 )，而家成件事合理曬

你指I had a great time? 有呀，拉闊黃金十年唱過首「不求人」

1718年咪知衰改善囉 個啲人針對之前啲柒事姐
不過唔緊要啦 最好佢地以後唔好聽Eason
少個人搶飛都係好嘅

新引戰post仍然有人鞭屍

因為音樂上攻擊唔到 台灣金曲獎年度專輯獎 點駁吖大佬
人氣依然係最top 咁咪攻擊佢嘅性格同啲fans囉

我認同張敬軒開始代表呢代
但唔代表阿臣差咗

想聽最後今晚

07 moving on stage 01 其中一場好似有應觀眾要求清唱過一小段

錯過了great time

只要你有心一條一條片慢慢揾就唔會錯過倒 - start at 2:19

唔夠喉 唔夠正式

lm

好想聽返啲eason有份嘅拉闊
花灑真係好正 如果串流平台有就好lu

我最關心佢年尾開唔開得成演唱會
好驚劉華搶左個期
同真係好想佢出席HK kkbox

如果下隻碟有夕陽組合就爽啦
黃偉文應該冇可能了自從同環球鬧翻之後

陳輝陽會唔會唔肯寫歌比Eason
我記得eason講過 叱咤嘅事之後陳輝陽係第一個鬧佢唔專業

愛之心責之切
如果關係唔好就唔會咁鬧佢啦

*深

會唔會有個可能係夕陽包碟
然後搵唔同嘅新生代歌手合唱

幾年之前我先發現eason有好多超正嘅拉闊show,所以我特登開咗個頻道整理啲音頻(因為大部分都無出碟)。雖然好似喺到宣傳自己個頻道唔係禁好，但我好想同大家分享呢啲可能一世都無機會出碟嘅精華 Easmusic嘅朋友如果睇倒呢個post，可唔可以考慮吓出返曬呢幾場嘅完整DVD版，我第一個仆去買

又一個叱吒十年

09拉闊音樂會 陳奕迅x容祖兒

拉闊黃金十年

呢幾條link都Post咗四五年啦，加上係當時電台嘅廣播我record低唔係official野，無事掛 Easmusic既手足如果係要鎖，求求你轉私人影片之後比我自己刪除，感激不盡

Eason新演唱會唔係2020頭開咩?係我收錯風定未firm?

佢想做跨年

201912-2020年頭呀
佢訪問講過話如果紅館比唔到期佢
佢就先做其他地方巡迴先架

佢昨天係喺馬來西亞講過話如果今年唔批，就申請2020年尾12月中至2021一月中再跨年喎，都唔知邊句係真

唔係呀嘛
佢對上個次已經係2013年LIFE啦喎
優先程度點都係Eason先啦

之前又話12月唔批就申請1月 好難捉摸呀

嘩2020年尾未差唔多等2年
對上一次2013想等死人咩
劉華冇啦啦殺出嚟搶期真係多得佢唔少

痴線

如果真係劉華已經連續3年覇住誇年個期
雖然叫填海華啫
港豬政府有冇咁偏心

演唱會日期呢啲野連Eason團隊都控制唔倒我地就唔好因為咁而憤怒啦，搞到自己唔開心又改變唔倒啲咩

不如討論吓大家想個演唱會係以咩做主題啦
我就話Eason應該搞「陳奕迅唔着衫演唱會」，12年fffm concert果時你應承咗大家係時候找數

陳奕迅仍然青春演唱會

其實點解一定要跨年 聖誕節前 除夕後都得丫
最緊要開 千萬唔好因爲無左跨年檔期而唔開

香港幾時搞實名制 好想睇到臣既演唱會

因為佢想試囉

臣講過 演唱會 香港啲歌迷最嘈
真係有諗過到時買唔到飛 去台灣睇都唔錯 應該仲好氣氛 但是咁樣就可能無得聽臣唱廣東歌

唔知會唔會有澳門站呢？如果有都好，澳門都算近又無咁難買飛又可以聽廣東歌

有個死肥閪好鐘意鳩嗌陳奕迅
BAN咗佢就好啦

其實你買果場啲觀眾質素真係睇運氣，一個on9觀眾就可以破壞曬成首歌嘅mood，唔會話台灣就一定會好啲。比如下面條link嘅台灣場，正常人喺現場係會有衝動拉果個女觀眾入廁所開打

琴晚聽張學友
D香港人真係痴撚線
喺我後面傾計，係唱緊都一路傾
慢歌一開始接近清唱，又無啦啦大嗌
好似生番咁

諗起上次duo 佢企係我前面勁大聲鳩叫
諗起都想喊 阻住我睇陳奕迅

love is live 阿臣已經當面鬧鳩佢
因為已經唔係第一次

巴打 又一個叱吒十年 可以share link?
想留底backup 自己聽

自己有backup love is live個直播 可以交換

哈哈

係喎 澳門站好似仲好

通常呢啲係唔係坐680 果排的

澳門站應該會多啲國話歌？

blocked

話咗有人mon post

死忠留個名先！

多數澳門站有包埋船飛package賣，幾抵玩又方便

澳門站都有好多國語歌
14同15年都有睇

竟然
咁我希望會有澳門站同埋唱多D廣東歌 （我知佢公司嘅人會mon post )

今日夜晚推介，反映吓自己嘅心情，睇吓有無人知係咩歌嘅live先:

還能做什麼呢 我連傷感都是奢侈的

不過好多時候澳門場都會有驚喜，比如DUO時候嘅與你常在提前劇透、香港場無嘅失樂園，Eason's life時候既任我行live等等

毒撚必聽兩首歌

好想要

我們

Kkbox 呢個陣容係確定左？ 臣呢

通常有獎先去

呢個係台灣名單
我最想睇下佢出唔出席香港kkbox果個

1:40 谷德昭隔離嗰個係唔係星爺

王雙駿

屌

望落似Carl叔叔

隊band好多duo band成員

16/1 1200nn
Kkbox有直播關於「十大風雲歌手」同歌手出席名單
睇吓有冇Eason

17/1 12:00 p.m. 才對呀

Damn 我真係好殘

我估會有eason
一來佢冇野做
二來佢算係kkbox台柱
第一屆冇理由唔去

其實佢同4大串流平台關係都好好

想知出左duo band套紀錄片未

想問下 香港kkbox頒獎典禮係咩一回事

3:59
今日eason又share林家謙嘅ig 唔知佢地會唔會有合作呢

記錄片放映如下 :

於 2019-1-16 18:18 | 只看該作者
太古城Movie Movie同百老匯電影中心會放套紀錄片，共五場，聽日12nn賣霏

《L.O.V.E. in F.R.A.M.E.S.》
聽日開始預售‼

一共舉行66場，歷時超過2年的《DUO陳奕迅演唱會》，從互不相識的成員，漸漸成為不可或缺的拍檔，當中也有不少有趣的片段。 一幕幕珍貴的回憶，都讓觀眾在兩小時內一同見證到DUO 團隊的友愛時刻。

音樂紀錄片《L.O.V.E. in F.R.A.M.E.S.》由DUO團隊擔任和音之一的張傑邦執導，內容為陳奕迅(Eason) 與DUO 團隊在2010至2012 年《DUO陳奕迅演唱會》世界巡迴演出期間的幕後花絮，以及6年間先後到英國、廣州及香港等各地錄音室灌錄《L.O.V.E.》專輯的製作過程。

場次資料
MOViE MOViE Cityplaza
Jan 27(Sun) 7:10pm
Feb 17 (Sun) 5:20pm
Feb 23 (Sat) 7:20pm

百老匯電影中心
Feb 2 (Sat) 3pm
Feb 10 (Sun) 3pm

開賣日期為1月17日(星期四) 中午12點
期間限定只做五場！賣哂就無嚕 ～
網上購票Website:
百老匯院線Broadway Circuit:

想屌17號個場

屌又有人翻唱「我們」
今次係青峰

見到巴打你講，走去搵先知原來我是歌手仲有出緊

我都係冇心發現
我唔睇我是歌手

我睇人同睇唱咩歌先睇，之前徐佳瑩上我都有搵嚟聽

無睇到，有無話佢唱成點? 呢首歌超易炒車，唱啱音已經難，加埋壓抑無奈嘅情感難上加難

星期五先播
大陸啲歌唱比賽有後期tune過 你當cd咁聽

咁我都係繼續聽返eason金馬獎個現場live算數
呢個演出感動到我要特登喺手機裝番個可用台灣ip嘅VPN先可以喺youtube聽得返(除台灣地區外全球被封鎖有冇搞錯 )點解禁正嘅演出喺香港無咩人討論嫁...

宣傳吓先~
香港簡短版:
台灣完整版(需安裝VPN):

呢個live 我覺得係水準之後wo
前半段坐底唔夠氣（其實成段企咪幾好 起碼後半段係夠氣 ）啲最低高音去唔到
最大問題啲輕重冇晒 搞到好平凡同悶 雖然係有感情

*之下

我都覺得炒咗車 (金馬出咗名易炒車)
同埋之前好多人討論架

不過我們cd版啲輕重真係世界級
唔知真係唱到咁定後期執出嚟

呢套衫坐係到唔郁都辛苦啦
仲要收肚腩唱歌

前面第一部分的確把聲有啲位係弱咗，比如係遠方個方字，但整體上反而會感受到第一部分嘅聲弱係對你數說自己嘅無奈同有口難言，第二部分就終於忍唔住爆發，激動到歌詞震震吓眼淚半忍半流，最後就慨嘆有啲事返唔倒轉頭。個人就無覺得悶，反而更投入隻歌 感受呢啲野個個唔同嘅

記得好似你話東方寫佢走音?揾唔返啲報道啦，不過台灣果邊啲報道就好正面吓，又有話一人撐起金馬獎又有話美聲響徹全場，劉若英聽後重留下「一槍斃命」嘅極高評價

係，東方話佢走音

嘩﹗得閒到拖五隻狗出街

依度有冇人買左DELUXE版？

紀錄片上映

使唔使成為會員先可以訂票

正啊！！！

買咗27號個場
有冇人係同一場

屌 勁難買 好彩買到

原本諗住買2月2 得返頭兩行好sad之際
Movie movie後尾先開賣 買到二月廿七號坐後面可以舒舒服服咁睇好開心

係二月廿三

唔好介意 你不如試下真係唱下呢隻歌先
唔係話要識唱先比評價 我都唔係盲撐Eason
呢個live 表現絕對唔差 同埋唔好用k歌既標準黎聽
Eason 既呢啲歌一向都係用咁既演繹

東方果個報導真係得啖笑 果日金馬獎表演完 就直指歌手走音 睇到呢篇報導心諗 寫果個人本身有無咩音樂既底子 佢憑咩野講呢句

一個鐘五場都差唔多爆

遲買左，淨係買到b行
希望唔會頸痛

屌 淨係買到第一行
明明嗰post出得個九個字

五場全院滿座@13:14

Cls第一行 頸到斷 會唔會有謝票

戲飛都難買成咁
演唱會飛

有冇攪錯，一個鐘五場咁快買晒，點算

屌冇睇到miss咗

除咗紀錄片嘅飛，重有呢一張飛要買?

「FWD富衛保險呈獻：KKBOX香港風雲榜將於3月12日假香港灣仔會議展覽中心Hall 5BC盛大舉行，身為音樂狂熱份子的你，豈能錯過這場樂壇盛事！立即購買門票組合，入場支持你喜愛的歌手！」

貴就唔算貴，問題係唔知果日有無得拜臣 重未有表演名單

睇直播好過啦

吓咁誇我仲諗緊今晚返去慢慢嚟都仲有飛

Concert飛應該係難買到仆街唔使旨意有

KKBOX 十大風雲歌手

頭先去左阿徐係中環開個間pop up store
買左個布袋

填海華88 唔好阻住我eason

Eason成功申請機會大增

希望啦

最後都係買唔到飛

Eason we trust

Yeah 2019最好消息
邪不能勝正

幾錢貴唔貴？

準備儲錢睇

貴
我仲買埋件tee

但都幾多人排隊

知唔知eason通常邊間信用卡有得優先買飛

2013冇記錯好似係建行
好似次次唔同
年尾要準備打大佬

唔想排通利 驚被南亞斬
上網買又唔夠人快

我記得2013年我特燈攞假無番工
係屋企打電話/上網

打電話定上網買易啲
利申未買過

2013我打左成個上晝先打得通
好彩最終打得通
上網就從未試過入到去

我都未試過上網買到
打電話都好講運
我會一隻手打電話，一隻手上網

最後今晚其實係林寶填，eason係無條件定重口味個期電台訪問講

有線話Eason book到跨年！！
我好興奮啊！！
不過要買到飛

如果阿臣真係重視我哋嘅話起碼要畀個本土臣迷優先買飛嘅機會呀

一定要！好想睇 十二月終於完dse好想睇

12月完DSE?

科大樓豬好有經驗

五月考完 好想睇佢演唱會減下壓 打算同friend睇尾場 跨年場同女朋友睇 不過都唔知買唔買到飛

樓主表示

如果可以嘅話可唔可以唔好再提我身份
當求下大家.

好 大家唔好推喇

希望搶到啦

冇睇過演唱會
想問有咩方法買到飛？
困難程度有幾高？

實名啦 好想睇

幾個翻唱入面我覺得青峰算唱得最好聽

點買飛好

+1

想買返隻我的快樂時代，邊度有窿路

大眾/CDWareHouse/信和一般都有

但係係重印版來

曾經行CD鋪見過有初版
要千幾蚊

講起真係2013之後都無演唱會
The key, getting ready LOVE 加四季都可以放大半個rundown

Cls

The key嗰幾首好似冇乜點live過
想聽阿貓阿狗嘅live

任我行我等左5年

任我行有live過wo

講現場聽

希望唔好又有情緒病，成場show無左吹水位
同埋隻dvd會完整 唔好又唔見左堆歌

肥Y同蛋記

IFPI vs HKRIA

好想買到尾場
但餐餐加開到唔知邊場先係堅尾場
神呀今年比一次機會我睇到尾場啦

出道咗廿幾年都未試過畀我哋優先買飛過

唔知同邊張信用卡合作

DUO同LIFE最後加場Poster都有講明終極加場
不過其實每次加場都買又無所謂
還掂原價放翻出去都一定有人接

其實買到是但一場都要還神啦
要指定睇邊場邊場係奢望

係時候揾返啲親戚嘅親戚食吓飯 之前Eason's life啲飛撲嚟撲去都無張，之後以為無希望之際有日無端端約咗個一年唔見幾次嘅親戚食飯，講講吓就講到佢無端端有四張前排連位飛佢又唔係特別有興趣，咁就比咗我啦 撲咗禁耐飛都無之後發現人地啲飛係會自己送上門心理真係極不平衡

可能係sponsor飛

所以eason都唔好怪香港場啲聽眾唔熱情/搞破壞
真fans又入唔到場 入到場又可能只係sponsor飛

最想緊係買31號果場

如果可以 最好剩係比現場排隊買 唔比排定隊
跟住要答工作人員關於eason的問題 答岩先準買

我重記得我去果場吹水環節Eason話睇倒有個前排觀眾訓着咗

如果eason上連登
麻煩你話畀我哋聽我哋點先買到飛

要求唔高
山頂位都冇所謂

有無人去左the chan’s home treasures ?

本身今日想去
但諗到星期日又中環
都係放棄了

去左
買左件tee and tote bag
另外我見到仲有勁多波鞋

去到得個睇字就無引啦，但係買咗又唔知要改食幾多餐杯麪先可以儲返果啲錢去買佢嘅演唱會飛

咩價位？

去左
買左tote bag

幾錢

有冇人試過聽eason歌嘅鋼琴version時成日諗起國語版歌詞多啲 eg富士山下同k歌之王 但明明我多數聽廣東版

好貴 咁冇錢買啦

有無去咗the chan’s home treasures嘅人知下面呢件衫賣咗幾多錢?

本身都諗住今日去買 咁貴熄咗團火

見唔到

如果今年演唱會隊band係moving on加duo就無得輸

初版係咩樣？

你up錄音上來

我之前有係公海po

慢左步
Btw好似有新色

阿臣d歌 唱極都係無咩feel 好難拿捏

拋一拋磚

佢唱過既其他人唱都會覺得好平凡

我都心郁郁

買咗第一行個啲... enjoy

我買左b行
估佢唔到會加場

Eason唱新聞女郎好好聽

今次加場賣得仲快 cls

半個鐘賣晒五場

有無巴打記得eason前幾年上過一個電台節目 扮唔同歌手(有張學友, lemon chief)唱歌, 跟住自己仲唱左抱擁這分鐘同另外幾首歌
有無巴打有段片? 我youtube搵唔返

This?

yes! thx bro

咦但唱抱擁這分鐘果part好似喺度 可能我mix up左兩個節目
巴打有無印象?

抱擁這分鐘真係冇
你一講扮學友chef lemon 就諗起呢個

*冇印象

DLLM笑撚死

幾多年前

2003

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-01)

陳奕迅世界第一

抱擁這分鐘三四年前宣傳準備中嗰陣上電台唱過

即係望遠有mon post

巧京京牙

笑死人咩

不能讓陳奕迅沉底

唉呢排勁忙加左場都買唔到戲飛

奴撈扮呀蛇好似

再加9場，聽日2pm賣飛

場次資料
MOViE MOViE Cityplaza
Feb 17 (Sun) 1:40pm
.
百老匯電影中心
Feb 9 (Sat) 3:30pm
Feb 16 (Sat) 9:50pm
.
PALACE apm
Feb 16 (Sat) 3:20pm
Feb 17 (Sun) 3:20pm
.
The ONE
Feb 22 (Fri) 9:50pm
Feb 24 (Sun) 7:35pm
.
My Cinema
Feb 2 (Sat) 3:20pm
Feb 3 (Sun) 3:20pm

輕鬆買到the one

買到另一場，想放2月2 3點 電影中心2張
Tg: loveloveeason

繼續不能讓陳奕迅沉底

抱擁這分鐘好似係無條件點唱個個

ok喎

呢個？

Thanks
倒帶人生 x Orange Moon

#香港樂評選 #十碟推薦
第2位 陳奕迅 eason and the duo band 【 L.O.V.E. 】

背負經典，再期待陳奕迅創造經典是奢望。但在【 L.O.V.E. 】的宣傳中，陳奕迅雀躍分享創作點滴、與 duo band 的火花，展露久違的音樂幹勁，相信是他心中傲意昂揚的自信作。縱然【 L.O.V.E. 】的選曲是團隊的隨性集結，優秀班底的編製是別出匠意，《海裡睡人》的流麗純粹，《敬菸》的酩酊滄桑、《龍舌蘭》弦樂交纏的情愛悲慾，陳奕迅的駕馭可一可再掀動情緒。

HI ALL

笑死，全員嘅Er

早晨
太陽照常升起

有無今日七點二喺太古城睇love in frames嘅朋友喺呢到報個到?

有口難言咁

Eason話唔定喺現場坐喺觀眾席入面，得閒留意吓

19場全滿了

大家覺得eason會唔會去kkbox
我見到kkbox風雲榜預習歌單有陳奕迅

佢去 同 佢唔去
銷售量肯定差好遠

見kkbox 宣傳都無佢
有軒仔 gin lee

希望佢去啦

想睇love in frames

阿臣有無去學友演唱會呢?睇佢ig無講過

陳奕迅和香港的聲音風景

這條Link先啱

買左飛 想知有冇收錄duo演唱會片段

咁care呢啲造馬獎做乜

又加場啦

今次我一定要買到上次痴q線mark錯時間所以買唔到

Eason 今年開concert更加唔會出席啦
點會比高AirPlay

好想知佢會唱咩主題
莫非係自然/環境？

我買多2左2張 2/2 3pm百老匯電影中心，你有冇興趣要呀？唔想浪費
Tg: loveloveeason

2/2唔得閒呀我目標16號場

終於買到

我都係

臣迷是咪特別忙

呢排忙到抽筋好彩就過年
希望Eason快啲蒲返頭

咁睇eason應該唔出席啦

容祖兒都冇

龍舌蘭我們萬歲

3mm... The key 準備中 cmon in 都有入圍男歌手
今次終於攞到

近十年之最

eason淨係做碟態度已經贏哂

見到自己鍾意既《我們萬歲》今日有咁既成續 好感動 係大家推佢上去

Eason終於受到網上班評論人肯定

新年聽邊首好

去親戚屋企播告別娑婆
大大聲loop段副歌
決不輪迴 不輪迴 這生餘業永在
再不輪迴無常中徘徊 來生無盡人世內
永不輪迴不輪迴 叫諸神亦意外
雪中尋梅無常中徘徊 來生求別人替代

破壞王

黑擇明

大家咁灰機嘅

容姨好難聽

各位臣迷新年快樂

Eason個頭

佢有冇植髮

新年流流竟沉底

簡直離譜，好鬼憎呢位陳先生

好期待呢件事傳到微博會點

除咗youtube 有邊個串流平台有1080p eason演唱會睇？

上個靚水

明明並非夏季 但我竟會覺得熱...

台灣hitFM 2018年度百首單曲
#46 漸漸 唯一嘅廣東歌
#71 我們

竟然仲高過我們

Eason fan果然多8 90後, 潛哂水

靜到

之前kingjer話臣攞到年尾個檔期其實係咪堅嘢

onise
btw 堅

唔知幾時先肯正式出嚟講下詳情

上次七月開都要二月先見信用卡宣傳優先賣飛
我諗今次快極都要暑假頭啦

好期待 已經開始擔心買唔買到飛

都似係，醒起Eason話放半年假，咁未即係7月先正式蒲返出嚟攪演唱會啲嘢

我01 我身邊啲人冇乜年會聽Eason

我00

到底放半年假係啲咩概念
已經超出咗我對放假嘅基本認知，同老細開口佢只要回覆一句「得啦咁你以後都唔洗返嚟」就已經收咗工

Btw咁姐係代表香港kkbox eason上台果0.001%機會都無埋?

巴打我都係01

有00後聽臣 好開心
唔計大過我嗰啲 都冇咩人聽E臣
利申：00

岩岩終於買左L.O.V.E. 想問下點解d poster好似無左一個女和音?

佢自己係老細乜都得

個個唔係恆常Tour成員所以冇計到

i see.... 仲諗住有張poster可以J tim

好靚

OV

呢派冇咩好討論

CM討論區音樂共和榜Eason攞咗男歌手金獎呀

我都有follow

以下的鏈接有提及L.O.V.E這碟的

sounds good

啱啱沖涼諗到一個問題
如果你地係澤仔會唔會同eason唱k歌之王
會=正評
唔會=負評

會同eason唱最後祝福

聽講台灣金曲獎年度專輯獎都包埋廣東碟
有冇人知係真定假？

就算包都唔會係阿臣攞啦

HitFm聯播網專業DJ群以獨到的聽覺敏銳度，從2018年發行逾百張的華語專輯中，嚴選出「2018HitFm年度十大專輯」，今天（19日）公布名單，依歌手姓氏筆劃排序，分別為：

eason（陳奕迅）andtheduoband《L.O.V.E.》
ØZI《ØZI：THEALBUM》
艾怡良《垂直活著，水平留戀著。》
岑寧兒《NOTHINGISUNDERCONTROL》
林憶蓮《０》
孫盛希《希遊記SHISJOURNEY》
陳綺貞《沙發海》
莫文蔚《我們在中場相遇》
蔡健雅《我要給世界最悠長的濕吻》
蔡依林《UGLYBEAUTY》

廣東為主大碟咁都入到勁喎

聽返what's going on, 發現呢隻碟都幾神

Agger 白玫瑰 解藥 天公地道都好撚正

解藥綠帽味濃

漸漸

TW LW NW
01 03 08 L.O.V.E. / 陳奕迅 (and the duo band)
02 01 08 Senses Inherited / 張敬軒
03 NE 01 Head Above Water / Avril Lavigne
04 NE 01 thank u, next / Ariana Grande
05 08 02 Saturnian / 田蕊妮
06 02 08 但願人長久 / HANA 菊梓喬
07 06 02 Bohemian Rhapsody / OST
08 04 17 A Star is Born / OST
09 NE 01 歌神同行．張學友經典SACD 粵語篇 / 張學友
10 RE 03 Sammi By My Side Birthday Gig Live / 鄭秀文

OUT
XX 05 08 維多利亞 VICTORIA ONE / 古巨基
XX 07 06 沙發海 / 陳綺貞
XX 09 02 Grammy Nominees 2019 / VA
XX 10 06 Alfred Hui / 許廷鏗

(from CM post)

2019 香港唱片商會銷量榜第7週 2019/2/22

TW LW NW
01 03 08 L.O.V.E. / 陳奕迅 (and the duo band)
02 01 08 Senses Inherited / 張敬軒
03 NE 01 Head Above Water / Avril Lavigne
04 NE 01 thank u, next / Ariana Grande
05 08 02 Saturnian / 田蕊妮
06 02 08 但願人長久 / HANA 菊梓喬
07 06 02 Bohemian Rhapsody / OST
08 04 17 A Star is Born / OST
09 NE 01 歌神同行．張學友經典SACD 粵語篇 / 張學友
10 RE 03 Sammi By My Side Birthday Gig Live / 鄭秀文

OUT
XX 05 08 維多利亞 VICTORIA ONE / 古巨基
XX 07 06 沙發海 / 陳綺貞
XX 09 02 Grammy Nominees 2019 / VA
XX 10 06 Alfred Hui / 許廷鏗

(from CM post)

我終於啱啱先去睇完love in Frames
真係好正
令我好有衝動想睇多幾次eason演唱會

想聽陳杰 龍舌蘭demo

我都係剛剛睇左
好好睇
btw好彩我們萬歲改左份詞
時時懷希望

過年前執嘢無啦啦係個好耐冇用嘅袋裡面搵到10年Duo 演唱會飛尾，過幾日係櫃裡面連隻介指燈都搵得返，真係好神奇
今年現場睇左摩天輪演唱會，買左LOVE實體碟，再睇埋套documentary,無撼了

Jealous

唔係喎要睇埋今年年尾演唱會最好睇到尾場先無撼
Eason 要比個機會小弟我呀

我都仲有keep到
仲有eason's life個支青色棒棒

duo我睇個場佢除衫唱我的快樂時代

我以前其實冇特別去儲呢啲嘢，所以eason’s Life票尾支綠色棒棒我都冇左
所以前排無啦啦出現返duo d嘢真係奇蹟
不過由於以後可以睇eason 演唱會機會愈嚟愈少嘅關係
今後我都會儲返晒啲票尾同紀念品

2013睇完eason’s Life後我冇諗過要等6年先再有機會睇大型演唱會
不過慶幸17年cmon in 同舊年個音樂會我都係現場

我由05年開始儲佢每場音樂會票尾
佢嘅報紙，雜誌，海報
不過上個月呀媽大掃除，掉哂我d發哂黃嘅報紙
好心痛
duo個次有無買到佢件tee呀你？
我依家當左訓覺衫著

冇買啦果時冇銀買咁貴紀念品我其實連有衫賣都唔知
就連17年cmon in件tee咁貴都唔捨得買
今年年尾寧願攞錢睇多幾場show仲好過買件貴嘢
不過我會留返晒啲免費紀念品同飛尾留念

呢期狂煲返晒咁多個演唱會為年尾準備
我睇返晒咁多concert最愛係Third Encounter(狀態癲瘋真係好屈機）
其次係Get a Life, Duo, Easy Ride, Moving On, Eason’s life 隻碟比環球同Y文攪到個rundown勁垃圾
我鍾意睇四面台多過三面台
氣氛正好多
希望今年做返四面台就好

Get a life對死忠最正 冷門熱門歌各一半
但我都係最鍾意moving on stage

Moving on把聲係好正歌又正
但三面台始終爭啲個舞台效果無咁靚
不過諗落都可以同Easy Ride掉個位
我成日諗唔知eason自己最鍾意自己邊個concert呢有冇宣傳訪問講過呢？

third encounter我覺得有啲慢歌唱得太用力同埋把有啲萌
最鐘意duo同get a life

把聲

我發覺如果係死忠一定會鍾意Duo
只有果啲忽然fans先會狂插佢爛聲
Duo果種感情爆發力同有前無後唱死罷就，豁晒出去唱嘅態度，真係非其他演唱會可以媲美
另外我真係好欣賞eason演唱會唱快歌果part真係一路聽一路想un成個人醒晒
Third Encounter 、Get a Life同Duo快歌果part真係超晒水準

The easy ride 綿綿同黑暗中漫舞真係好屈機
但the third encounter 1874同黑夜不再來都唔輸
又諗起get a life 病態三部曲同活著多好
而moving on stage白玫瑰信心花舍(呢兩首係我上年聽最多嘅歌)同月球上的人好正
Duo 就好想瘋狂被eason鬧靜啲同聽浮誇
可惜我都冇緣份睇以上演唱會嘅現場

我成日諗如果eason唔係咁紅要唱咁多場
又要瘋狂世界巡迴
佢一定可以係香港開多幾次演唱會
比多幾次機會我地呢啲死忠入場睇都好丫

好想睇記錄片
今日先返香港

不如開個tg 谷 集中傾eason 樓主 覺得如何

有咩就係呢到傾啦 反正eason冇咩活動個陣呢到得幾個人一齊傾 仲要前排好靜
我地又唔介意傾Eason之前啲野

其實就係見少人先想集中開個群組到傾 我覺得Eason fans 都好低調 如果可以開群組集中人就算好

因為eason停工半年
啲fans同佢一齊冬眠

喺日本滑雪都不忘幫朗朗專輯宣傳

佢同朗朗熟咩？點解冇送禮勤

朗朗唱片公司好似係環球啩

點解佢地可以日日由朝到晚都剩係滑雪
乜唔攰架咩
睇嚟eason可以瘦一個圈返嚟
不過做多啲運動好嘅，可以練氣等開concert時狀態好啲

開咩tg group 係度傾咪得

我都係咁話
呢度有U記同easmusic mon post
我地有咩要求應該公開係度講至係
請兩間公司手足同eason轉達快啲係香港開返個正式fans club

明既 只係幾佩服大家都咁低調

好好聽 送比頂唔到肥謙啲詞嘅人

L.O.V.E. in F.R.A.M.E.S. 好睇

Kkbox 香港風雲榜真係冇eason

好彩冇買忌飛

Eason真係唔去
不過我都估佢唔去一度就全部都唔去

瘋狂的朋友有mv!!!

橫掂都係不如剩返幾隻都整埋MV

可以不可以~~~~~

邊道睇返黎?
我想要蠢嘅 mv
可以不可以?

Ig話係最後一個mv

Oh no仲諗住挑戰全碟有MV紀錄

想睇蠢 敬煙 mv

其實siri係咪讀到我部手機嘅歌？

應該係指呢隻呀
果時話朗朗隻手傷左所以錄唔到
可能最近先錄返

係啊 郎朗話幾日前先錄完
係jazz 風格

個人麻麻地瘋狂的朋友呢隻MV (就誠意度來講)

想要蠢mv
好好唱

蠢真係越聽越有feel
人大左出左黎做野 就會明白果種蠢同簡單
就係最開心

睇完條片覺得MC JIN, 陳奐仁, 張繼聰, 張敬軒 真心投入
其他個D所謂歌手都on99咁, 唔知笑乜春

記得06年eason喺勁歌攞最受歡迎男歌手唱歌個陣
陳慧琳喺後邊hea拍手 眼神勁唔尊重
從此超憎陳慧琳

你繼續你的精英制 我自認我蠢

巴打咁都記得？有冇片睇？

Eason又話放半年價，3月12號又走去浸大講LOVE in FRAMES talk
隻碟唔係做完晒宣傳喇咩

寧願做宣傳都唔去kkbox香港風雲榜
.

似去玩多過似宣傳

佢想做乜就做乜啦，個啲wfc

去咗又比人話㗎啦佢

咁kk風雲榜性質好唔同唔似頒獎禮似表演多啲
不過可能eason之前幾個都冇去就唔想剩係去呢度囉

eason復工了

可能好耐之前應承咗

FB寫話放假後第一個工作
咁係未即係放完晒假啦

不如大家估下今年Eason 演唱會前會唔會錄多隻single?

好大機會啦

好期待
如果係就真係一首真正嘅新歌
Love碟啲歌認真計係幾年前嘅project唔算係真正新歌

Wow媽呀啱啱又搵返2013 Eason’s life條螢光手帶

話哂都係新o野比d 支持都好呀

去咗到時又會俾人話大細超

我有4條

有三條換埋新電
追LIFE巡迴嗰陣都有拎埋去

頂 dum 左

Eason visa卡廣告 第二張幾靚仔
有冇中環巴打去睇吓佢啲圖唔太清楚

好想瘋狂cut 晒啲mastercard 轉用visa

master苦主+1

唔知會唔會有電視廣告呢
我不嬲都唔用master嘅

點解咁講

Eason要錄歌？

正呀喂真係有新歌喎
前幾日先同樓主吹水會唔會有single出
估唔到咁快開口中

有演唱會都好難搶飛 唉

有無浸大同學 當日個talk如果有Q&A既話問下佢去唔去kkbox
上年係台灣kkbox既表演正到

其實寄過去會點

想睇Eason live

我都想…未睇過

今朝睇到eason ig碗6餸車仔麵好正
我晏晝又落街食返碗三餸麵+凍檸茶$38

個間野好似係jun kung 開

見啲人對間嘢評語都好好喎
經開有機會去試下

eason去親食過啲舖頭 通常都好好味

岩岩睇完moving on stage 就好想現場再睇eason既演唱會
請問今年年尾係咪會係紅館開

Eason今晚去教大 kkbox無望

去教大做咩

Love in frames分享會
大學巡迴緊嘛

話說前排我堆frd去深水埗文記車仔麵食宵夜 我話要趕尾班車唔join
之後撞到Eason食 仲要心情勁好 肯影相勁後悔

肯影相不得了

只要唔會搞到啲人群起哄，好多時都肯影
你日光日白見佢除非心情真係好好好好好靚

我都嚇左一嚇 佢平時通常唔肯影淨係肯握手

楓樹街球場 鰹之一滴

Eason ig動態又update去左大埔陳漢記食黑椒牛丸麵
佢真係好鍾意食麵

無啦啦今年仲做大學巡迴
真係估佢唔剽到
仲要一晚走兩場

其實有冇人同我一樣覺得唔會原價買到Eason 飛
全香港最難買既應該係佢 加左個城市系統咁廢

當日去紅館門口應該有啲黃牛賣唔晒飛 個抄價會正常返啲

*炒

佢原來大學巡迴緊 今日去完教大浸大 點解我間U冇消息既
睇過duo live 好想睇段紀錄片

佢個post話出哂11間

幾時黎city

Eason好鐘意食拉麵

有冇巴打可以整個list
想去試哂佢
大坑炳記都好正

今日lingu

痴撚線 咁少人嘅
少過lunch hour canteen

教大好爆
今日係情人節 所以少啲？

喂認真點解我間u冇消息
通常呢d tour都係日子好密去晒

我仍然等緊佢演唱會消息
上次開25場
今次30場走唔甩?

真係開咁多場中間要休息下好喎

30場你都係買唔到飛㗎喇

仲有冇巴打有L.O.V.E. is L.I.V.E. backup

喺咪講緊呢隻

係

佛系fans 寧死唔幫黃牛

陳奕迅！
你夠膽就係連登派飛
睇怕你都唔夠膽

啱呀 淆底獸
你敢派我敢去

聽電台訪問 love is live有機會有官方重溫

咩訪問

好似係903訪問

連登仔佬陳奕迅

唔知eason今日會唔會去chef lemon個音樂會呢

希望可以喺Spotify到聽啦
始終有翻唱Ellen首〈還不夠遠〉仲有猜情尋嘅Live

盡力呼吸先屈機

eason 搞大專tour
去各大學播duo documentary?

有無辦法 響臣公開售票前 搵人唱衰佢 最好做到短期內勁多人憎佢 咁就有機會買到
香港人 都係跟風

嘩巴打行事風格咁偏
2018eason夠多醜聞 spotify香港最高播放次數咪又係eason
香港人一聽到佢肯唱經典歌 香港人已經狗咗

*狗衝

算好架喇 臣啲歌迷真係好低調 又有質素
唔介意多人聽臣 但介意啲根本係跟風見人聽就走去聽埋一份 比佢地搶到飛入到去咪又係玩手機

睇返之前啲演唱會有唔少歌現場啲人唔係打拍子就係9叫 如果今次有幸入到場希望啲人可以安靜咁聽

肯定唔會 仲嗌得勁左

係
我諗對銷量都有幫助見隻碟仲幾賣得

一人一個eason最高質live

開左個post 臣迷一齊討論下

點數得哂

就嚟變月經post

好想去sogo 親眼睇

話有TVC喎電視未都有得睇

好靚仔

個背景令我諗起佢

黑歷史

你ID啱哂

沉底

忙到炒粉

開到第9個post應該差唔多係呢個Post嘅一周年

等緊演唱會消息呀

聽日有得去佢大專嘅分享會
希望有Q&A環節,可以問到佢

Wa發達啦巴打有得近距離見eason

我都有得去
打算問佢13年Eason life班底會唔會有造碟計劃

嘩屌 啲OU仔激嬲Eason
最後佢黑哂面

咩事

好多人播記錄片已經開始撳電話睇劇集
周圍都見到電話光
Eason坐低第一句說話就問幾多人聽唔明廣東話
勸喻大陸人要學廣東話方便日常生活
去到分享中途Eason已經忍唔住講話唔好玩電話要尊重場合
Q&A session抽到2個戇鳩仔問可唔可以影相，有個支那人仲問Eason記唔記得見過佢
Eason黑哂臉做埋手指公向下手勢
條傻仔仲舉行曬命話同過eason 合照
氣氛一直尷尬，去到最後大合照都冇影就散場

屌 真係好撚羞家,
曬合照嗰個本身已經on9,
仲要揀正Eason黑面嗰陣曬
btw好多強國學生

屌第日係街撞到eason更難同到佢合照
班09仔係唔適當時候做埋啲on9嘢

想問下各位巴打 有冇機會比到CD佢簽名

屌,如果真係聽開佢嘅fans都知佢不嬲唔鍾意要求合照啦

條友仲要問得幾無禮貌
「完咗之後我想合照」

真羞家

推

做咩事 竟然會撳電話 佢地被逼去？
以我所知我間學校 報名勁快爆滿勁多人想去架喎

btw講返清楚我唔係OU

啲人見有明星嚟就報名先
到時影咗張相打個卡就完成任務

問完2個on9之後,嗰個同學想認真問eason音樂有咩計劃
可惜佢已經無心情答

見呢度有講....唉......

嘩好驚

CITY 個日應該都準備柒

第二位發問同學直係....

Eason入到黎都係咁，真係無眼睇

想問吓之前幾站情況係點?
唉俾班on9同學搞到我好唔開心

其實連尊重都唔識就唔好去啦，我想去都無機會去

個場有幾大？

乜真係咁少大學生聽Eason ?

大約440個位

呢件NDS嚟,講支那語

eason 有指住話尤其是有個四眼仔一直望手機
之後個四眼仔仲夠膽舉手問
一講又係大陸仔
佢解釋話自己一邊記低問題，因為好緊張怕唔記得
但唔記得佢解釋完之後問咗咩，同Eason點答

硬係要玩謝個場先安樂 冇興趣咪撚入場啦

Eason個頭中間啲頭髮越嚟越稀疏啦

聽到我都好嬲
畢左業冇撚得去
有得去嗰啲又唔撚珍惜 仲要搞撚串個場
支那人真係冇一個係無辜

阿臣不如搵次同真係珍惜你、支持你嘅人Gathering啦

仲敢po

就黎到中大啦
好期待

嘩 咁樣浪費問題
冇心就咪撚去啦
大把人成堆問題想問eason
但冇機會問

佢心情應該冇琴日咁差，若果觀眾乘乘地嘅話

lingu好開心
eason仲跳舞+唱咗幾句

今晚好似去poly

同學們自重啦

今日理大個分享會整體感覺上好少少，開頭eason都有比尋日件事影響心情，但最後都有大合照不過要吐嘈嘅係環繞住周圍都會有四五個內地生喺視線內不斷影相拍片玩手機，工作人員勸咗好多次都繼續拍，阻鬼住曬睇片問問題環節第一題又係唔多掂有個女仔用國語問他之後幾時開演唱會，Eason勉強答完「就快」就dead咗十秒air,之前一直講緊Eason and the duo band你問咩鬼嘢下次演唱會，九唔答八好在之後都有兩條都算幾有質素嘅問題，Eason重分享咗件以前嘅淤事同一首他以後唔想唱嘅歌同原因

咩歌

係咩歌以後唔想唱？

好想知咩歌

呢首係講瘀事果首歌，唔係他以後唔想唱果首

佢話呢首唔係質素問題，而係果時為作而作，本身隻英文版已經非常好

哦呢首
佢以前講過啦

全盛時期嘅佢到底有幾多首歌 因為差唔多原因而唔想再唱

傷信唔係都話唔唱咩

係 結果不斷破戒 所以不能盡信

情况同浮誇一樣，明明喺倫敦話唔再唱之後又破戒

傷信真係好耐冇唱過live la

幾時破過戒 好似搵唔到比較新嘅live版本

06年演唱會

Fake晒 原來係廣告

把聲真係好撚聽到

薔薇將春光 如一的給了最細緻的味

微博條傻尻

好似被其他人駁咗

最搞笑係話陳奕迅遲到兩個鐘
擺明條友唔明個event做咩

岩岩聽完 計埋播片成5個鐘cls
佢sharing都講左兩個半鐘

即興清唱左幾句想聽 終於一百日 k歌之王 可一可再

有人問side track concert 答左有計劃緊

好撚好笑
又話咩睇唔起普通話

佢都係走開數 希望真係有

竟然有得聽佢清唱……不得了

其實我都唔知計唔計叫唱 姐係咁岩提起 跟住哼一兩句

有Side track concert真係無憾了
Btw
係ig見到有人拎燈牌 好痴線好柒

Wa今日咁好心情吹成兩個幾鐘又清唱
City學生一定表現好好

原來同遠呂智巴讀同一間
都係岩岩聽完

City呢場嚟咗啲咩嘉賓?想知啲嘉賓有無分享啲咩趣事
有時嘉賓講啲事都幾得意，上次唔係Janet都唔知孫偉明原來都幾調皮成日講啲衰野整喊Janet，本身一直以為他係個幾正經嘅鋼琴手

諗起ou 班垃圾就嬲 我地要搶飛比錢先有得睇...佢地免費睇又有Eason 同 duo band 到場

btw ou 仔

使要有條大陸仔屈鳩eason賴大牌遲到 啲內容冇興趣 喺香港講廣東話係輕視普通話
真係cls

*內容無聊 冇互動性

我係ou仔但覺得啲內容好正,
班人真係丟撚哂架 (雖然ou本身都...)

btw我見啲人話嗰條大陸仔唔係ou學生嚟,
係啲「營銷號」老作玩抹黑

最弊係大陸啲網媒quote晒呢啲友啲野

尋日黎仲有Janet 阿邦 恭碩良
尋日Jun有提到話前排睇番dvd見到Eason 爛聲duo好心痛 eason話果陣係開show前3日無啦啦沙晒 但都唔知點解無驚過無諗過cancel

跟住有提到最唔鐘意終於一百人呢首歌 因為果陣唱片公司見呢首英文版好紅 想佢錄廣東版

仲有原來Janet係duo tour先加入 香港無佢份 因為本身何秉想自己去做band leader 跟住就要搵番個同佢一樣咩都識彈既人入黎 就搵左Janet

仲有就係講起U87 佢話雖然上左隻碟爆到上time magazine top 5 但jerald對佢好失望 覺得連eason都要做呢d商業化既歌

諗到再講

Halo 我細細個小學第一次入場睇show就係duo 2010 之後就鐘意左佢

今日仲要屈eason成身酒味

真心cls

越講越離譜，之後係咪會屈eason上台前吸毒

有冇巴打經過香港站 好似有eason visa廣告

其實CCTVB有冇播過個廣告？

要啦 讀master讀到佢咁戇鳩

佢講自己讀OU master
下面啲留言超mean：
那你只能是OU的master了

身邊坐嘅全部都係nds
eason會唔會又黑面

佢唔會因爲單單nds 而黑面嘅...

頭先終於係cctvb見到個廣告

今日cu eason少有地著晒成套老西好型仔

今日勁是正好靚仔
仲要佢今日心情好好

問問題條友好搞笑 恭碩良焗佢唱歌
之後一齊唱葡萄成熟時

好開心 Eason今日好nice
屌如果唔係要交場一定有排講 淨係share左一個鐘..

天呀 我已經有半年冇見過Eason

認真聽《不想放手》 發覺臭美好撚好聽

jun

成隻碟都好正

撐, 唔鐘意咪唔好睇

好鐘意eason啲翻唱歌
之前有903 演唱會條片果位巴打可唔可以開心share個演唱會file ?

沉底了

你係指啲咩files?如果係指mp3聲帶/字幕片我已經放咗上YouTube，同任何一條youtube片一樣，你可以用wantyoutube下載放上電話聽。如果你係指影像片段，我就愛莫能助啦你網上見倒果啲片段，一係就係現場拍低，一係就果時用某某指定信用卡用唔知幾多點積分(意思等同飛行里數)買「一隻歌」嘅官方錄像如果佢而家重有得換，我實去申請返張

到而家有人知道點解破壞王有兩個version未？

Official個邊冇人講
大學tour有冇人問呢

啲詞唔多啱音

成個音樂劇咁聽緊

我覺得冇人會問得出，而家仲邊有咁多人會咁神心買碟聽吖

利申：我會

竟然有eason嘅翻唱係冇聽過

最高質國語碟 沒有之一

有冇人好鍾意黑白灰同 rice&shine

英皇最正special thanks to>黑白灰
環球最正不想放手>上五樓的快活=c'mon in

呢個廣播劇入面好似好多翻唱
不過全部都係一小段

rice&shine好鍾意聽四季圈同愚人快樂
好有鄉村感 EASON比較少唱呢類型嘅歌

四季圈+對面
Indie pop好正

rice & shine我反而最鍾意放棄治療，一下哭一下笑嗰句真係屈機

同感, 痴線佬唱法

時光隧道都好正

無限妒忌中

蘇永康翻唱咗龍舌蘭

邊度有得聽？

應該叫老鼠安自己翻唱拍埋個MV

大陸網慎入

你知不知你是禁忌

巴打去開邊間尋？
前一排尋到swing隻武當
個封面仲有簽名

我一見碟鋪就入

the easy ride阿臣真係好痴線
唱歌好似完全唔洗用力咁
好聽到癲

年輕係放啲嘅

個唱法同宜家好唔同
個陣温柔啲
宜家把聲厚左有磁性啲
唔同時期同唱法但都係咁屈機

check tg

鍾意近呢幾年唱法多啲
華星時期有幾首啲唱法我唔鍾意 例如我甚麼都沒有 那一夜有沒有雪etc
Duo版順耳好多

呢個復活節各位臣迷有無話聽緊/想聽eason邊隻碟或者邊個演出?

近期loop緊 不想放手 同 The line-up呢兩隻碟

前排先買咗隻the line up lpcd版

心裏有鬼同防不勝防正呀不過可能get a life之後呢世都唔會再有live版

easy ride去左蛋記啦
呢個演唱會勁在佢係首首都放鬆哂個人黎唱但都可以完全控制到把聲

我都鐘意宜家唱法多啲
好想聽宜家既佢唱黑暗中漫舞個feel會有幾唔同

但係英皇出果隻演唱會dvd真係唔夠喉 剪曬所有華星歌 唔明點解easy ride出唔到華星歌 但係third encounter又出到
傳聞話easy ride演唱會唱過愈想愈無謂 黑夜不再來 時光倒流二十年 快歌果part仲要有隻送院途中 encore仲要唱左好多首 與我常在 超人的主題曲 黃金時代

好想英皇可以出返隻完整版既easy ride演唱會

抱擁這分鐘呢個版本真係好正，係佢把聲最巔峰嘅時候唱，依家應該唔會唱得返

仲有遊離份子

咁好難講既
eason's life都無啦啦傾唔掂數冇哂阿y啲歌

Love is live 仲未可以重溫係唔係又卡喺肥Y

聽緊不想放手隻碟

不想放手得返膠盒版賣
只怪自己入坑太遲

我都遲咗入坑(DUO左近先入叫唔叫遲)唔止絕版碟，重有好多絕版show，早期啲live show想揾返都幾困難

你個名

不想放手初版我都係二手買返嚟咋
我係由h3m開始先儲eason嘅碟

唔想買二手
btw有條友全新炒到$1600

Same loop緊不想放手呢隻碟
土星環倒帶人生咁正喺香港唔plug

香港地主場梗係plug廣東歌啦，已經無咩地方可以plug嫁啦而且好嘅國語歌(應該話係抒情K歌)香港人識自己走去聽，你睇下可以了喺香港零宣傳都可以上下載排行榜第三位就知

土星環近幾年佢成日都唱

想聽佢唱多啲side tracks

有咩side tracks想佢唱?
私心想佢唱原來這裏沒有你，禁多年無live過New order都係

飄飄飄飄
世界
謝謝
零下幾分鐘
好多廣東side tracks都唱過

有冇人同我一樣喺spotify播唔到 moving on stage 1呢隻碟

相信相依
阿貓阿狗
變色龍
放下來
不知所謂
我感激
太多都好鍾意喇 list唔晒

我成日覺得飄飄飄飄同愛上你是我眼睛的錯
係要連住聽

今日又執咗隻the easy ride lpcd版返屋企

世界對台灣歌迷嚟講應該唔算冷門
幾乎次次都有唱
零下幾分鐘... 唯有睇乎C’mon in tour過下癮

無睇一排eason隻我們原來已經差唔多2千萬views

算少

一人一首陳奕迅好聽嘅冷門歌

月經都上熱門第一

原來這裏沒有你真係好正

冇乜新聞

冇新聞先好
黑面都要上C1

好感動呀 蠢都出埋mv
算唔算mv ?

呢句真, 歌照出, 唔洗上咩C1 都自然大把人聽

算啦任我行都係咁拍
呢隻應該係最多MV的大碟

我前幾日上網買番幸福隻碟
30 蚊

係咩網

FB D CD gp

呢句真, 呢d仲要咁近期

可能有人無買咪講吓 又見平平地

如果廣東碟入圍埋今屆金曲奬就勁

其實有機
尢其最佳樂團同年度專輯單曲製作等都可以報名
自己睇好海裡睡人(當然umg冇報名就咩都唔使講)

今個月15號會公佈入圍名單 大家期待吓

Congrat first
金曲獎要睇下點定義國語專輯

我們20,385,266 views
第一隻20M以上嘅個人歌曲 (其實算少)

真係算少 JJ版本都追到14m
但都諗唔明點解

簡單啲講Eason太少年輕嘅台仔Fans

唔係喎睇返youtube 我們jj版view數係1.2M,千四萬view果隻叫我們的愛

Eason第一隻歌一年內過二千萬
已經破左佢自己紀錄

因為愛情？

唔係點定國語專輯
你見個獎冇寫明語言類別 就咩語言都可以參加 eg最佳樂團
反而有啲獎寫明語言eg 最佳「國語」專輯獎就一定要係國語專輯先可以入圍

希望年度最佳單曲有得爭下
但最想都係睇佢做表演嘉賓

年度歌曲 eason未入圍過
你的背包 你給我聽好 入圍晒最佳作曲作詞都入圍唔到年度歌曲 呢兩首又唔係冇傳唱度

你的背包淨係入圍作曲
你給我聽好入圍最佳作曲作詞製作人 又hit 咁都入圍到年度歌曲真係cls

聽日下午1點台灣金曲獎公佈入圍名單
有冇人一齊睇

我都想睇如果睇唔切巴打update大家丫

都BOLD埋個人啦

係eason第一次入圍年度歌曲獎

比你果日講完即刻有得入

Eason應該會出席金曲獎做男歌手頒獎嘉賓，
會唔會做埋表演呢 話哂30周年

入圍年度專輯仲要隻碟自己獨立一項咁寫出嚟真係好堅
唔理最後結果我都當贏左架啦

好想睇eason上台表演

阿臣勁到

好耐無入黎，同eason打個氣先

幾時有紅館concert消息

好想聽Eason翻唱最近啲新歌
未來見、百年樹木、亂世情侶、 下一位前度、寂寞就如

我想知到時點撲飛

eason有去wyman生日會?

唔見有相影到佢

應該冇
eason同duo band去adidas original show

好似得阿徐自己去

但陳詠謙有去喎

好耐冇聽過eason live

好想聽返呢個水平嘅Live

只係要求Eric kwok 作品展水準

Eason 被人影到去yoga lin 演唱會
但佢次次被人影個樣都好凝重

所以佢唔鐘意人偷拍
因為閒時就係放下面具嘅時間

原來eason台下唱左句歌
開心死yoga

尋晚有睇
最慘係佢唱最後一句有個肥婆嗌左句「聽唔到呀」
搞到好多人聽唔到 遺忘 兩粒音
難得Eason開到口你就少句聲啦

痴線真係勁低質
如果係呢條八婆隔離真係想兜巴星過去

真係屌出聲
Yoga已經開到口話「唔好嘈～～～Eason唱大聲一點」
佢都要衝出嚟柒

no dvd lo

廣播劇 首 想聽 係咪冇唱live ?

好似有係06拉闊唱

感激巴打
我揾揾先

望穿秋水演唱會係未應該6月有啲眉目啦？?

12月起碼8-9月先有消息㗎喎應該

唔知係咪版權問題 揾唔到live

Eason首新的世界好好聽點解Spotify 無

有無download link

如何大聲真心說話和哭訴
仍然回家安睡
當作通通無問題

呢首真係講中好多生活上面既事
9/6 有冇臣迷會上街

真相+謊言

都算幾冷門下

成隻碟首首都好鐘意

會

有呀，到時見

第30屆金曲獎頒獎典禮將於本月29日在台北小巨蛋舉行，日前《蘋果新聞網》曾獨家披露今年入圍年度歌曲獎以及最佳音樂錄影帶兩項大獎的S.H.E當天將合體表演單曲《十七》，今《蘋果》再度掌握獨家消息，許久未在台灣公開露臉的言承旭將受邀頒獎，天團五月天也是其中一組頒獎人。另外表演嘉賓還有蔡依林（Jolin）、陳奕迅、孫燕姿、鄧紫棋和日本樂團「柚子」，典禮預計共有7段表演，為今年金曲獎增添不少看頭。
金曲獎今年屆滿30周年，格外有紀念意義，表演嘉賓和頒獎卡司都備受矚目，其中製作單位今年特地邀請近年都在海外演出的言承旭參加金曲獎，令人耳目一新。雖然台灣觀眾對他印象最深刻大多是戲劇作品，不過其實他在2004年和2009年分別出過專輯《第一次》以及《Freedom》，而且創下亮眼成績。當時《第一次》在日本HMV的預購榜擠下綠洲合唱團等對手拿下冠軍。《Freedom》還曾在日本HMV唱片行預購短短一周就打敗福山雅治、嵐等日本歌手登上排行榜冠軍，也曾拿下日本Oricon公信榜單日榜第2名。
另外這次以《怪美的》專輯一口氣入圍7項的Jolin當天會表演該曲，陳奕迅、孫燕姿和鄧紫棋也將各自演唱組曲，其中陳奕迅和孫燕姿往年曾在金曲獎表演過，鄧紫棋則是第一次在金曲獎演出，每位表演歌手都是實力派唱將，讓典禮精采可期。

From台灣蘋果

如果搵埋duo band一齊真係好正

幾時有演唱會消息

出

有冇巴打知依個係邊個concert?
想揾返完整版黎聽

09年陳奕迅X容祖兒拉闊

謝謝你

六月飛霜 個個笑得哀傷

im back to discussion

不過又冇新歌又冇新聞冇咩好討論

講下eason有咩歌同其他歌手嘅歌可以DUO，我一直好想聽eason唱粵語殘片加心跳回憶

不來也不去 下一位前度

新歌嘅話 我好想聽eason唱阿貓阿狗加孤島人

樓主終於上水啦
我等緊金曲奬嘅表演
仲有幾時先有單曲

暑假掛

希望金曲獎會唱自己歌
佢好似喺金曲獎嘅表演都係唱人地啲歌

好大機會一首起兩首止

香港頒奬禮全部缺席
好耐冇聽live la止下癮都好
但唔係好似話係組曲咩

i mean 自己嘅歌

終於比我搵到

各位愛香港嘅臣迷~Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號，維園見!

喂正呀抵喎

Get a life我得DVD版

陳奕迅再為金曲獎獻唱 透露將挑戰「金氏紀錄」

〔記者吳志偉／台北報導〕《第30屆金曲獎頒獎典禮》將在6月29日於小巨蛋盛大登場，
今年再次邀請叱吒華語樂壇的「E神」陳奕迅擔任表演嘉賓，他興奮地說：「參加金曲獎
很多年，也擔任嘉賓好幾次，但我的心情仍然很興奮。今年我很榮幸能夠再次被邀請擔任
表演嘉賓，每次表演的準備過程及創作過程都讓我覺得很開心、很好玩！」

本屆金曲獎陳奕迅也以專輯《L.O.V.E.》入圍「年度專輯獎」、「年度歌曲獎」、「最佳
專輯製作人獎」3項獎項，他滿意地說：「畢竟這張專輯是以粵語作品為主，只有2首國語
及1首英語作品，所以我真的很驚喜，真的很感謝評審團的認同！」

陳奕迅透露，這次表演名稱將以「金氏紀錄」為名，挑選金曲獎「得獎常客」的眾多作品
重新演繹，「當我重溫這些作品時，總會再次被他們感動，然後我會反覆思考如何去演繹
這些作品，應該要保留他們原有的味道，還是說用當下的心情去改編呢？這個過程很好玩
，就好像重新認識他們的作品似的。」

Source:

大家估吓會有邊幾個
Jay JJ 五月天 蘇打綠 張惠妹 蔡健雅 仲有冇

一想起我們有話要講 未曾被聽見便閉幕
猶幸我愛惜這個地方 仍然盛放

周刊的封面彩照搶眼
敘述最新的荒誕笑話
中間添加幾多設計的對白

就係d冇出黎既人睇個d親中報紙 d on9新聞

六月飛霜

死亡遲早都找你
切勿憑自己

見咁多巴打講六月飛霜
其實主旋律都好match

如Eason呢個時間肯企出來，大家都會好鼓舞

講政治呢啲Eason 9成都唔會出黎
呢樣令我係好失望
每次都係咁

係，講一句好過唱六月飛霜同主旋律

算啦，佢下面可能好多人靠佢食飯

我相信佢唔會咁戇鳩支持既

Eas Music 球記

臣係大中華膠但都好撐香港文化
基本上佢只會想香港穩定
佢好似講過唔識政治所以冇出過聲

Eason唔出聲當幫幫手就算啦
都預咗佢唔會出聲

陳奕迅你幾時表態啊？？？

其實已經唔關識唔識政治事 而家感覺佢好噁心

其實佢表達到有關心件事已經好滿足

走囉 少你一個wfc

大家咁話啦 死忠

四大天王 發哥 呢啲出咗聲未吖？
屌你老母你次次都追擊陳奕迅 係唔係覺得陳奕迅好蝦啲？
連登仔都可以因為張敬軒係大陸出世 po一點都不能少 奶共都合理化 仲話比香港人更香港人
點解要一個英國人講香港嘅事

繼續啦傻尻 次次喎
我原本個名叫EasonChan
我睇下你搵吓幾多次

你鍾意喇咪慢慢追擊佢囉
陳奕迅有咁易收皮早就收咗十幾年

講撚咗兩次就叫追擊佢
搵唔撚到就話你鍾意佢
做fans做撚到隻狗咁撚樣 你都叫忠心啦

人身攻擊就最勁

雖然少許失望，但臣粉做自己咪算
佢走出來撐送中我就真係屌啦

自己諗吓佢有幾多代言廣告 講呢啲野隨時好似佘詩曼咁得罪晒兩邊 到時要賠錢個陣你係咪幫佢賠
你自己講咩野都冇咩代價 你以為人地同你一樣

得嗰兩次 就屈尻我次次
比撚埋個舊名你搵 搵唔撚到就收皮啦
講事實又話我人身攻擊
屌你喺到盲撐 咁撚忠心
除咗狗仲有嘢可以形容得更貼切咩

你唔使站係人地角度諗吓點解唔發聲 一味死衝要人表態
點形容你好呢？紅衞兵？
我覺得連人都不如 因為你連基本同理心都冇

竟然覺得佢咁噁心 我勸你唔好再關注呢個藝人喇
廢事都時作嘔個陣胃酸入肺 要伯父伯母白頭人送黑頭人幫你執骨就唔好啦

佢嘅角度咪就係錢囉
講句rip又叫表態？
我係要追撃佢 我會講得兩句？

唔駛你勸我都會唔再關注佢
啲偽人留返你啦

佢有喺社交網站講rip 咩
你估佢好似某啲人消費烈士

咁就走啦 唔送
個啲消費死者轉黑icon食兩家茶禮啱晒你

我意思係想佢講句rip都叫表態？
邊啲人消費呀 講返清楚 大把人有講

你追住我咬又叫我走 你都幾好笑

咁都可以嗌交

點解要講句rip？ 講咗rip又唔講送中條例咪比人覺得消費死者
楊xx張xx個啲囉 睇死佢地同大陸人解釋個陣講唔係反對送中條例 係叫人珍惜生命etc

你又覺得佢噁心 點解仲要喺到 硬係要做啲令自己唔舒服嘅事 你都幾好笑

你衝住嚟咬我企喺度比你咬

你講嘜春
係吖 我追住你咬咁都唔走
學到野

兩位冷靜啦
Eason有mon post架

其實只要EASON唔係撐送中
唔係撐淋病就OK
就算佢冇既定政治立場
保持中立都唔會傷害任何人
佢無意中唱嘅歌有好多都同政治有關
希望佢繼續毫無代價唱最幸福的歌
你話我盲撐都係會咁講

岩啊 巴打 我同你一樣都係反eason人士

巴打 可唔可以幫下手 唱衰eason
我只想買到eason演唱會門票

誰明白這異象

大家唔好內哄先，依家大家一條船

見意eason下年出多隻廣東碟。

岩岩個隻真係唔係好收貨

建議歌詞由夕爺、小克、周博賢操刀

好想再見返陳輝陽x林夕

陳輝陽啲古典crossover流行都幾正
黑夜不再來 孤獨探戈

咁撚賤嘅你把口 都唔駛咁樣話人啦
駛唔駛幫eason幫到咁 仲激動過eason

我都記得佢好似講過
之前雨傘佢都好似冇乜出過聲
所以今次佢冇出聲我都覺得正常
咁有啲人只係鐘意做音樂 玩音樂，其他野唔理
都總好過蛋記班垃圾偽人扮撚哂野話cant sleep 抽死人水 612咁多學生市民傷又唔見佢地講

總之樓主我就點都撐埋落去
不撤不散

陳奕迅係一間公司, 有好多人打工
佢唔係發哥, 發哥係一個人, 食幾多著幾多自己決定

你好型咁講幾句野, 自己有幾億喺銀行夠過幾世, 受萬人讚頌
但係跟開你搵食嗰D人, 冇人識, 自己死掂佢

所以最好既方法就係唔出聲, 又唔管跟自己搵食既人罷工遊行抗議

呢啲藝人啱晒個位覺得eason好嘔心嘅人

有無連登臣迷有cmon in tour三藩市站既backup?記得嗰場有直播

點解可以咁耐都冇消息
淨係知29/6台灣金曲獎表演

睇ptt 今年男歌手/女歌手都唔係eason頒
有可能頒專輯獎

咁得意？打破傳統？

唔係official消息 lala頒歌王 karen頒歌后
不過呢啲消息通常都幾準

大家知唔知邊到有得買cmon in 黑膠？

我記得雨傘之後一年,佢去bu 講talk
有提過雨傘嘅事,但無表態撐邊一邊,
淨係話覺得如果大家多啲包容就好咁

神經研究所 續會

冇得入會？

唔知啦

今晚金曲獎

Eason同HOCC一齊行紅地毯
仲有eason壓軸頒國語專輯+年度專輯（陳珊妮聽聞會一齊頒）

好似通常都唔會自己頒俾自己
睇嚟年度大碟唔會贏

嘗過唔少自己頒自己
21屆 張惠妹自己頒自己國語專輯
22屆 周杰倫同張惠妹一樣
23屆 台語歌王定台語專輯（唔記得）都係自己頒自己

*試過

原來都有
我淨係試得輸俾曹格嗰次係eason頒

臣

唱安靜正到

首台語歌都好正

唱蔡健雅嗰首都好正

雙棲動物我覺得個key低得滯

佢低音真係好正

我都覺得太低，不過可能為咗之後安靜可以唱高d

佢唱黑吃黑好正
佢下隻碟可以做搖滾音樂

痴線live , 勁到

唱咩都咁正

台語歌真係好surprise

真係唱得好好聽
好聽過我甲你

Eason唱呢啲曲風既歌係好十拿九穩

續左了 其實都好多年無email收到
對上一次係米閃香港簽名會

仲未收到回覆email

同埋次內部圍威喂feel
淨係成功因為依個club買到幾張Eric kwok作品展飛

其實冇乜嘢嘅

咁大壇野仲出歌住，俾人屌就屌硬

有得聽未？？

邊到有得聽

不過麻麻地

陳小霞、姚若龍、陳輝陽呢個組合好值得期待，聽完真係好失望

都話咗唔好有期望

曲太平淡
詞仲衰過狗謙

俾我們、love同金曲獎寵壞咗隻耳

份詞啲音有啲怪 eason都carry唔到首歌

咁average黎講呢首都麻麻地啦

點估到呢個班底竟然出首咁既歌

btw

係份詞綁死左首曲

聽咗一半頂唔順熄咗

Cmon in 啲side tracks好聽過呢首十倍

幾年前隻穩穩的幸福都好聽過呢隻好多好多

話佢平淡都已經好俾面
我覺得個曲直頭係難聽

希望嗰首為演唱會而作嘅歌唔會失望啦

啱啱係youtube認真聽多次
個曲都係唔入耳
但聽到阿臣把聲都係打左個冷震

eason is son

原唱殺手
聲音演員

點解把聲可以咁正

之前唔係香港今日先聽返金曲奬表演
嘩把聲正到

每一句都好重感情

又就來到阿臣生日
45歲啦咁就

讓我有個美滿旅程

讓我記著有多高興

讓我有勇氣去喊停

沒有結局也可即興

難堪的不想只想痛快事情

時間尚早別張開眼睛

長路漫漫是如何走過

寧願讓樂極忘形的我

離時代遠遠沒人間煙火

毫無代價唱最幸福的歌

願我可

唯求在某次盡情歡樂過

時間夠了時針偏偏出了錯

我的快樂時代

我的陳奕迅時代

[Eason] 陳奕迅討論區(9) - 天佑我的香港